[反共行動反省] 討論太多，行動太少

香港人其實好多都知發生啲乜嘢事，但係好多人都0行動力。
中共係垃圾其實已經係事實，一件無疑嘅事，長期俾中共搞落去對香港只係百害而無一利都係不爭嘅事實。
但係點解香港人仲係0行動力，其實答案每個政治post都出現嘅蓋生已經答哂，因為聽日要返工！！！

連登如果真係想要有建設嘅討論，應該將重心轉移去有乜嘢實際可行嘅行動可以減少中共對香港嘅操控。

普遍黎講其實行動力少我大概重括幾點
1) 香港人價值觀太重視於金錢上同個人前途上
2) 香港人已經對於抗爭抱有0希望，尤其是經過雨革，喺好多香港人眼中已經覺得再爭扎聽日都唔會有得改變
3) 資源問題，俾個例子only, 我絕對唔建議任何暴力行為，但係以前反英政府班中共走狗都有炸彈，相比依家連print宣傳品嘅經費都無
4) 反共嘅政治團體經常內訌，狗咬狗骨，嚴重打擊士氣
5) 同上一點有關，亦都係我有提過，話我中二又好點都好啦，一群再好嘅人材都唔可以有leader, 依家係極度欠缺一個受人敬仰嘅反共/港獨人士，每一個都會俾返自己人唱到，要lead到一班人至起碼一定要造到英雄，有一個人可以俾到人去跟住佢嘅腳步。

對我黎講，第一點其實已經有少少無得救，但係有件事起碼我地係做得啱，要喺依一刻開始感染班細路，話我洗腦都好啦，班細路係未來嘅棟樑，如果我地依一代仲僅存嘅信念傳唔到落下一代，依場仗我地就已經輸左一大截。下一代係我地最有價值嘅資產，所以應該要針對依一點去製造propaganda.
第二點，討論應該圍繞雨革結束對社會嘅利益，講真我諗唔到，有巴打諗到可以幫下手，不過唔可以再踩雨革，可以從中反省，但係如果任何人講到雨革係徒勞無功，只會嚴重打擊士氣。應該focus多啲喺以往任何示威當中對社會有正面改變嘅事。
第四同第五點，當一件事無得救嘅時候，就應該將佢瓦解再重建，依家嘅港獨或者反共派需要一個新嘅形象。唔可以再有內訌。

依家連登其實有太多假膠，或者真五毛喺到打擊緊士氣。但係記住，一放棄希望依場仗就會未打先輸。

打咁多係希望連登可以重拾反共嘅心態，同埋做出實際行動嘅心態。唔需要出到街去擲磚，就算做鍵盤戰士都有宣傳嘅能力。最實際係要令到唔反政府嘅人都開始反政府，令到大陸落黎嘅人都反共。中共認為係咁隊人落黎可以洗紅香港，但我一直認為偏偏就係佢放咁多人落黎，我地更應該要將佢地當做我地嘅資產，將佢地洗腦令到佢地反共。就算改變唔到佢地，都要改變佢地仔女。

但係最首先係連登要開始有多啲post講點樣將反共信念宣揚出去。

樹枝少年勵勉

垃圾

打倒共産黨

垃撚圾

一句講哂得個講字

等戴妖啦
無人得嫁喇

唔止行武力，但係propaganda一定唔可以缺少，建立返啲好啲嘅形像，清晰嘅價值觀，令多啲嘅香港人反共係必要囉。

所謂內鬥,大部分都係黃毓民同熱狗引起

其實係討論太少，行動太少。唔計翻工不了同移民，多數討論都只係屌。例如一地兩檢，冇人會討論程序問題，冇人會討論對附近居民影響，冇人會討論對思潮對社會嘅影響。呢類事情都唔洗等政治領袖帶。而家首先要處理嘅係士氣同情緒問題，社會需要有一系列討論，唔理有冇結論或者結果，但要不停瘋狂討論先可以帶出嗰種氣氛。不妨喺自己社交平台發表自己意見，唔單單係一D好衰呀、打倒乜乜乜之類，係將本土嘅議題嘅炒熱。

好簡單，一個無民望嘅革命喺國際眼中只係暴動，或者恐怖襲擊。任何成功嘅革命都係有人民喺背後撐腰，如果無大多數支持者，一定唔會有效或者長久。所以更加要同化所以喺香港定居嘅人，假如將來真係要用到武力，國際層面起碼都知，依個係大部分香港意向。如果只係佔小部分，其他國家一定會譴責多過支持，但係如果佔多數人起碼叫俾到其他國家原因去支持。如果要當依每日150個人做負累，我會寧願將佢當做我地potential asset, 轉個頭咬返中國一啖。

應同。。

有班5毛，
係不斷出自殺post
令人意志消沈post

亦有偽人時常講:我討厭政治

有時有啲唔係五毛，不過有啲真係好高級，只可以對啲post敏感啲。。

討論太多係真，但行動唔少

問題係討論既同行動既人 唔知點做
可以睇下宜家各大專院校同中學既本土關注組搞成點
最大問題係無人lead起個頭